九龍灣區議員表示有街坊反映前日警方有一次演習

推

演習點砌豬肉

D野極可能前日拎入去

證明班狗係有燥狂症